{
    "Description": "Elgato Key Light 및 기타 장치를 제어합니다.",
    "Name": "제어 센터",
    "Category": "제어 센터",
    "com.elgato.controlcenter.lights-on-off": {
        "Name": "켬 / 끔",
        "Tooltip": "조명을 끄거나 켭니다",
        "States": [
            {
                "Name": "켬"
            },
            {
                "Name": "끔"
            }
        ]
    },
    "com.elgato.controlcenter.brightness-slider": {
        "Name": "밝기 설정",
        "Tooltip": "조명의 밝기를 사용자 맞춤값으로 설정합니다"
    },
    "com.elgato.controlcenter.brightness-stepper": {
        "Name": "밝기 조절",
        "Tooltip": "조명의 밝기를 수동으로 조절합니다",
        "Encoder": {
            "TriggerDescription": {
                "Rotate": "속성 조정",
                "Touch": "조명 켬/끔"
            }
        }
    },
    "com.elgato.controlcenter.temperature-slider": {
        "Name": "색온도 설정",
        "Tooltip": "조명의 색온도를 사용자 맞춤값으로 조절합니다"
    },
    "com.elgato.controlcenter.temperature-stepper": {
        "Name": "색온도 조절",
        "Tooltip": "조명의 색온도를 수동으로 조절합니다",
        "Encoder": {
            "TriggerDescription": {
                "Rotate": "속성 조정",
                "Touch": "조명 켬/끔 토글"
            }
        }
    },
    "com.elgato.controlcenter.color-picker": {
        "Name": "색상 설정",
        "Tooltip": "조명의 색온도를 사용자 맞춤값으로 조절합니다"
    },
    "com.elgato.controlcenter.battery": {
        "Name": "배터리",
        "Tooltip": "배터리 상태 보기"
    },
    "com.elgato.controlcenter.scene": {
        "Name": "장면 설정",
        "Tooltip": "조명의 장면을 사용자 맞춤값으로 조절합니다",
        "Encoder": {
            "TriggerDescription": {
                "Rotate": "장면/밝기 조절",
                "Touch": "조명 켬/끔"
            }
        }
    },
    "Localization": {
        "Brighter": "밝게",
        "Darker": "어둡게",
        "Warmer": "따뜻하게",
        "Cooler": "차갑게",
        "Steps": "단계",
        "Accessory": "주변기기",
        "Step Size": "단계 크기",
        "Brightness": "밝기",
        "Temperature": "온도",
        "Set Brightness": "밝기 설정",
        "Set Temperature": "색온도 설정",
        "Adjust Temperature": "색온도 조절",
        "Adjust Brightness": "밝기 조절",
        "Range": "범위",
        "On/Off": "켬/끔",
        "On": "켬",
        "Off": "끔",
        "Toggle": "토글",
        "Up": "위",
        "Down": "아래",
        "Untitled": "제목 없음",
        "%s not found": "%s을(를) 발견하지 못함",
        "%s not available": "%s을(를) 사용할 수 없음",
        "%s not connected": "%s이(가) 접속되지 않음",
        "%s not running": "%s이(가) 실행 중이 아님",
        "No connection to %s": "%s에 대한 접속 없음",
        "Please launch %s": "%s을(를) 실행하세요",
        "More info": "더 많은 정보",
        "Show in Title": "제목에서 보기",
        "Icon shows": "아이콘 보기",
        "Value": "값",
        "Step": "단계",
        "Device State": "기기 상태",
        "Desired State": "원하는 상태",
        "All": "모두",
        "Color": "색상",
        "Scene": "장면",
        "No Scene": "장면 없음",
        "Untitled Scene": "제목 없는 장면",
        "Switch Scenes": "장면 전환",
        "Dial Action": "다이얼 동작"
    }
}